(區選)唔做票站外調查=玩鳩自己 對建制有益冇害

喂大佬呀 投完出去講話投左建制呢票係立法會先用 區選人地每個選區基本上得1個人 而且又只會得一個人贏 話知你投左乜 藍屍都係投果個架啦

相反泛民/本土嘅撞區多到。。。 你唔比人知邊個票多d咪棧自己自己票炒埋一碟 結果係加埋多過人但分散哂咁輸

乜都話投左建制嘅果堆不如出嚟講下比我聽你咁做有乜用